Teamviewer代替品

我個id 俾teamviewer flag 左 commercial use但我用都係share screen 同埋laptop desktop remote control
用佢個網填左頁解釋都唔approve 番我 話一係買
一係填份declaration of private use
有冇人試過 同埋有冇咩免費 remote control app 好用 (要外地連到)

Anydesk

Chrome Remote Desktop

兩個都試下

chrome remote desktop
但始終冇teamviewer咁順咁快
一係就 windows remote desktop，如果夠用既話

anydesk 啦
chrome 用過真係唔可以代替到

試過幾隻 最好用都係anydesk

teamviewer真係順
但又好煩

你連線果時click多幾次咪用到
可以無視佢話commercial use個window

rdp /vnc

vnc server

VNC Viewer
除咗冇聲

no machine

Post你就post啦
懶神秘

splashtop
不過要比少少錢

Regedit 改mac address

splashtop

我改用 chrome remote desktop

比不上teamview, 但還可以。

vnc

VNC x2
老字號，超好用。

係咪上面個個vnc viewer?
ios 一換app 就即斷無得好似tv 咁set 5~10 分鐘先cut
同埋我用雙畫面佢一次出雙畫面拉到好長

VNC正確點來說係protocol，唔係software。
你用邊個server同viewer?
我Real同Tight同Tiger都用過，Real最好用。

我試上面個個vnc viewer only